10月1日 全民送鐘 Twitter #101burnwithus

10月1日 全港路祭習近平

承巴打10月1全港路祭post，網上我地再賀一賀佢

步驟
1) 打印一張有習維尼頭像圖
2) 準備手機拍片
3) 用不同方法燒著圖片，全程拍攝
4) 記得整熄個火
5) 上載片段至Twitter，hashtag
#101burnwithus #SaynotoCCP
FB IG都得，不過影響力有限，又易被起底
6) 廣泛comment至全球知名人士Twitter post，直到trend為止

各位點睇
認同就推爆佢

記住 記住 記住
小心唔好整響火警鐘

10月1日
全民送鐘

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

10月1 憤恨祖國分裂70年

呢個係pewdiepie啱啱個post 叫人send videos 應該會睇comment
所以不如洗佢版 如果8成係香港嘢 佢點都會講下香港 可能會帶到awareness去929
而家有10000個comment 應該洗到嘅